原諒恐怖分子是上帝的事

我們的責任
是送他們去見上帝。

等呢句好耐了

普京l